林鄭已經表達左國家尊嚴重要過人民性命

大家同我煲大佢

推

推比文宣做野

推到上報

港豬幾時覺醒？

要返工，不了

推到
講到個國徽仲緊要過人民咁

岩啊

比世界知道港共政權當人命如草芥

推冧港共政權

比所有人知香港政府係會棄市民於不顧架